Quora 咁多五毛答案點解無人幫手反擊吓？

搞到啲外國人以為中國真係咁好

佢哋會覺得香港人反共係搞搞震